有啲嘢真係唔可以叉得太入 相反要認清自己嘅處境同目標（我個名）

Antifa 係咪中共背後有份搞未能證實
種族矛盾係美國一直存在係鐵一般嘅事實
Gay巴所講嘅變藍絲就係好容易為咗反Antifa唔覺意牽涉入種族矛盾
為咗反Antifa不知不覺間反埋黑人 同藍絲小粉紅有乜分別？
如果真係要反Antifa，就實行思想上反Antifa，亦即係Anticom — 反對共產主義，抗衡Antifa。
呢一點亦可以話係成場運動嘅重心之一，亦可以清楚咁係意識上同Antifa割蓆。

#Anticom

冇人推

決定反唔反之前
理解清楚人地理念同tactics，以及出現嘅脈絡
最怕啲人將依家香港反共屌左膠嘅情緒搬去人地國家度